到底呢個時期既口罩好賣啲定沙士時期既口罩好賣啲?

沙士恐怖啲定警犬恐怖啲